覺唔覺香港嘅大學應該開放多啲學位俾大灣區嘅學生

有咩理由大家都係大灣區嘅一份子但係啲學位俾香港人霸晒
計我話，應該3成學位俾本地學生，3成俾大灣區其他學生，3成內地其他省份學生，1成外國學生
當然，內地同大灣區嘅大學都應該要留啲學位俾我地以示公平

回晒塘啦 呢個po之前咪出過

show me
明明我啱啱先諗到

push

Agree

樓主可以諗下
因為香港係大灣區
所以直接取消香港既考試制度
同中國高考接軌？

一直覺得咁做最好
不過啲人實反，怕冇書讀

你自己搵返自己啲po啦

肯定冇

啱啱醒起應該我記錯
撈亂咗 你之前有個po係話八大起碼一半學位要俾蝗蟲讀

行德國式重好啦, 按中學技能入咩大學, 最後人人都係大學生。

啱啱先諗到少廢，有人係大灣區都未出現個時已經諗到

以後發言前記住要po定你張白卡出黎啦
如果唔係就報狗捉你返青山，知無

pish